點解我係p牌

因為我都係

p牌仔

點樣先可以甩P牌？

我要甩Ｐ，一日一推

# #husky